\chapter*{Dodatak: Prikaz aktivnosti grupe}
		\addcontentsline{toc}{chapter}{Dodatak: Prikaz aktivnosti grupe}
		
		\section*{Dnevnik sastajanja}
		
		\begin{packed_enum}
			\item  sastanak
			
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 9. listopada 2019.
				\item Prisustvovali: A. Šutalo, N. Brašnović, I. Kinder, M. Jelušić, H. Kolakušić, Z. Pandžić, D. Nikolić
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  sastanak s asistentom i demonstratorom
					\item  analiza zadatka
					
					
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 10. listopada 2019.
				\item Prisustvovali: A. Šutalo, N. Brašnović, I. Kinder, M. Jelušić, H. Kolakušić, Z. Pandžić, D. Nikolić
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  rješavanje dilema vezanih za zadatak
					\item  rasprava o osobnim iskustvima i kompetencijama
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
		
		\item  sastanak
		\item[] \begin{packed_item}
			\item Datum: 15. listopada 2019.
			\item Prisustvovali: N. Brašnović, D. Nikolić
			\item Teme sastanka:
			\begin{packed_item}
				\item  sastanak s asistentom
				\item  provjera repozitorija
			\end{packed_item}
		\end{packed_item}
			
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 22. listopada 2019.
				\item Prisustvovali: A. Šutalo, N. Brašnović, I. Kinder, H. Kolakušić, D. Nikolić
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  sastanak s asistentom
					\item  rasprava o pitanjima u vezi obrazaca uporabe i opisa projektnog zadatka
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
		
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 26. listopada 2019.
				\item Prisustvovali: M. Jelušić, Z. Pandžić, D. Nikolić
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  odluka oko odabira baze podataka
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			
				\item  sastanak
			
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 29. listopada 2019.
				\item Prisustvovali: A. Šutalo, D. Nikolić
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  sastanak s asistentom
					\item  pregled specifikacije programske potpore
					\item  pitanja o kolokviranju projekta i demonstracije generičkih funkcionalnosti
					
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
		
			\item  sastanak
			
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 30. listopada 2019.
				\item Prisustvovali: A. Šutalo, N. Brašnović, I. Kinder, M. Jelušić, H. Kolakušić, Z. Pandžić, D. Nikolić
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  razrada baze podataka
					
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
		
		\item  sastanak
		
		\item[] \begin{packed_item}
			\item Datum: 12. listopada 2019.
			\item Prisustvovali: A. Šutalo, N. Brašnović, I. Kinder, M. Jelušić, H. Kolakušić, Z. Pandžić, D. Nikolić
			\item Teme sastanka:
			\begin{packed_item}
				\item  sastanak s asistentom i demonstratorom
				\item  provjera generičkih funkcionalnosti
				
				
			\end{packed_item}
		\end{packed_item}
			
			\item  sastanak
			
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 9. siječanj 2020.
				\item Prisustvovali: A. Šutalo, N. Brašnović, I. Kinder, M. Jelušić, H. Kolakušić, Z. Pandžić, D. Nikolić
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  sastanak s asistentom
					\item  provjera alfa inačice aplikacije
					
					
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
		
		\item  sastanak
		
		\item[] \begin{packed_item}
			\item Datum: 14. siječanj 2019.
			\item Prisustvovali: A. Šutalo, Z. Pandžić, D. Nikolić
			\item Teme sastanka:
			\begin{packed_item}
				\item  sastanak s asistentom
				\item  pitanja u vezi završetka dokumentacije
				
				
			\end{packed_item}
		\end{packed_item}
			%
			
		\end{packed_enum}
		
		\eject
		\section*{Tablica aktivnosti}
				
			\begin{longtabu} to \textwidth {|X[7, l]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|}
								
				\cline{2-8} \multicolumn{1}{c|}{\textbf{}} &     \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Dario Nikolić }}} & \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Ana Šutalo }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Nika Brašnović }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Irena Kinder }}} &
				\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Mislav Jelušić}}} &
				\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Hrvoje Kolakušić }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Zdravko Pandžić }}} \\ \hline 
				\endfirsthead

				\cline{2-8} \multicolumn{1}{c|}{\textbf{}} &     \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Dario Nikolić }}} & \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Ana Šutalo }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Nika Brašnović }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Irena Kinder }}} &
				\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Mislav Jelušić}}} &
				\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Hrvoje Kolakušić }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Zdravko Pandžić }}} \\ \hline 
				\endhead
				
				\endfoot
				 
				\endlastfoot
				
				Upravljanje projektom 		&  20&  &  &  &  &  & \\ \hline
				Opis projektnog zadatka 	&  &  &6  &6  &  &  & \\ \hline
				
				Funkcionalni zahtjevi       &  1&  &  &  &  &  &  \\ \hline
				Opis pojedinih obrazaca 	& 2 & 3.5 &  &  & 2 & 2 &2  \\ \hline
				Dijagram obrazaca 			&  1& 2 &  &  & 3 &  &2  \\ \hline
				Sekvencijski dijagrami 		& 4 &  &  &  &  &  &  \\ \hline
				Opis ostalih zahtjeva 		& 0.5 &  &  &  &  &  &  \\ \hline
				Arhitektura i dizajn sustava& 3 &  &  &  &2  & 2 &2 \\   \hline
				Baza podataka				&  4& 4.5 &4  &5  & 5 & 5 &5   \\ \hline
				Dijagram razreda 			&  3&  &  &  &  &  &   \\ \hline
				Dijagram stanja				&  & 4 &  &  &  &  &  \\ \hline
				Dijagram aktivnosti 		&  &  &2  &  &  &  &  \\ \hline
				Dijagram komponenti			&  &  &  &  &2 &  &  \\ \hline
				Korištene tehnologije i alati 		& 1 &  &  &  &  &  &  \\ \hline
				Ispitivanje programskog rješenja 	& 2 &  &  &  &  & 6 &9  \\ \hline
				Dijagram razmještaja			&  &  &  &2  &  &  &  \\ \hline
				Upute za puštanje u pogon 		&  1&  &  &  &3  &  &  \\ \hline 
				Dnevnik sastajanja 			&0.5  &  &  &  &  &  &  \\ \hline
				Zaključak i budući rad 		&  &  &  1&  &  &  &  \\  \hline
				Popis literature 			&  &  &  &  &  &  &  \\  \hline
				Lektoriranje
				&  & 1 & 1 &  &  &  &  \\ \hline \hline
				Generičke funkcionalnosti			&  17&  &  &  &  &  &  \\ \hline
				Implementacija projekta			& 150 & 15 &  30&25  &15  & 15 &20  \\ \hline
				
				
			\end{longtabu}
					
					
		\eject
		\section*{Dijagrami pregleda promjena}
		
		\includegraphics[width=\textwidth,height=\textheight,keepaspectratio]{slike/contributions/master.png}
		
		\includegraphics[width=\textwidth,height=\textheight,keepaspectratio]{slike/contributions/dario.png}
	
		\includegraphics[width=\textwidth,height=\textheight,keepaspectratio]{slike/contributions/mislav.png}
	
		\eject
		\includegraphics[width=\textwidth,height=\textheight,keepaspectratio]{slike/contributions/nika1.png}
		
		\includegraphics[width=\textwidth,height=\textheight,keepaspectratio]{slike/contributions/nika2.png}
		
		\includegraphics[width=\textwidth,height=\textheight,keepaspectratio]{slike/contributions/irena.png}
		
		\includegraphics[width=\textwidth,height=\textheight,keepaspectratio]{slike/contributions/ana.png}
		
		\includegraphics[width=\textwidth,height=\textheight,keepaspectratio]{slike/contributions/zdravko.png}
		
		
		\includegraphics[width=\textwidth,height=\textheight,keepaspectratio]{slike/contributions/hrvoje.png}
		
	